（皮膚）小腿後側有不痛的圓型紅印，求助

無水份，乾爽，小部分時間外圍紅界會痕，只係痕一陣，影響好細，中間表面光滑。

有無人有生過類似？

推

金錢癬

但好多時都唔痕

我之前手臂都有，初時無咩野，同你一樣，之後就開始痕，抓抓下就甩皮，越生越大範圍，開始另一隻手都出。

咁依家咩情況

小事，身體免役力有D問題，睇醫生就無事

醫生比左d藥膏我查咋 話唔洗食藥住 我未生過呢d...

我細個有生過，仲要喺塊臉度睇普通醫生都搞唔掂，最後要睇皮膚科，據說覆左幾次診先好
嗰排啱啱養左天竺鼠，我媽話係隻鼠有菌，自此乜野有毛嘅野都唔比養

有無繼續生？ 我果個好少會癢

佢會慢慢越黎越大，用普通科醫生嗰啲無用呀，皮膚科嗰啲每次覆診佢都比唔同藥膏，跟住慢慢就無左，之後都無再生過喇

係唔痕唔痛，純粹有達野

專科睇一次都好貴 師兄有無醫生介紹

似係越南玫瑰

唔叫雞咪唔洗驚囉

??

我果個唔癢 好少好少會癢 無甩皮

似ringworm，係其中一種真菌感染

查左幾日類固醇藥膏就好啲，間唔中會番發就再查。不過都有個印。

我睇嗰個喺黃埔，皮膚專科黎，等我問問我媽記唔記得個名

驚咪去驗血 政府唔洗錢
去得手腳都二期 即驗到唔洗等空窗

sorry已為入左性病post

守宮沙 黎架

我下體無野wo 師兄

好 唔該巴打

喺黃埔，姓譚嘅，皮膚專科，你google下